睇到好嬲 聽日見

一定要拎返個公道

完全唔明點解要入車站打人